世道艱難 唯有搵馬會拎錢

又黎呀
收手啦